［臭茜慎入］芫荽檸檬草茶

利申先，我係會食芫茜嘅，所以先買黎試下
不過呢支我都頂唔順，真係臭茜黎
好似飲緊洗潔精水咁

勇者無懼？要幾聰明先會去試呢支伏野，我睇唔透 芫茜可以熱飲，係熱飲呀師父

隔住個MON都FEEL到有幾臭

唔覺有臭茜味
但我飲左一啖都覺得清潔水味

乜撚嘢係清潔水

agger, 真係好西難飲

我飲第一淡已那埋口面，飲第二淡決定掉左佢。平時食飯我都鍾意食芫荽。

完全唔好飲

我食芫荽都feel到伏